中小學嗰陣好期待有人嘔

不過唔好喺附近
覺得啲姐姐攞啲類似木碎嘅野吸走啲嘔吐物好聰明
究竟邊個發明呢個方法